## Panduan
- Clone Aplikasi
- Buka cmd run command composer install
- edit file .envexample menjadi .env
- setting database di file .env
- buat database di xampp dan sesuaikan dengan nama di .env
- run command php artisan key:generate
- import db rs_laravel.
- akses url ke http://localhost/nama_folder/public/

## Catatan Login

-Admin 
-username = admin
-pass = password

-Dokter
-username = dokter
-pass = password

-Staff
-username = Staff
-pass = password

